# piecProjektow

Projekt zawiera pięć prostych programów, wzorowanych na kodzie prezentowanym na filmiku z kanału yt https://www.youtube.com/watch?v=EFaPsPwPJAY

Wszystkie te programy są napisane w języku python 3.